XBOX Series X 正式公佈為499美元 十一月十日發售 (3)

繼續討論

Xbox Series X / S性能比較

EA Play加入Xbox Game Pass Ultimate 及 PC

手掣個post膠到呢，依排打手咁低質嘅？打手公司點做嘢㗎！

預訂詳情

奇趣見聞

M$ 抄人正仆街

我而家張graphic 係2060s，咁xss應該會係強過佢定廢過佢?

想知連機game server係咪真係少人過ps好多

應該咁上下質素
xsx 就見話好過 2080s

單講 fifa
xbox 係廢機

利伸玩過 fifa 18 pro club

咁想支持xbox都無計

ea play 納入 xgup , 應該多咗人玩掛

xss 1066咁上下

1066 行到 2K 120 ?

一到12點有得訂

聽晚

希望訂到，咪撚同我爭
到時打住Xbox, J下次世代畫面先
再等ps5冇炒得咁勁個陣買

想問下如果ea play入咗game pass係咪會有fifa 21s玩嫁？

淨係多人模式only

EA Play Pro先會有Fifa 21，但Pro係PC only，EA Play得10個鐘Demo

Xboxs都有考慮過 等遲下有咩game再睇下 始終槍波車我又興趣唔大

咁on9得十粒鐘
知唔知新作大概幾耐會入play?

仲諗住轉會都有得玩fifa

EA Play普通版好似都要4,5月先會將最新既FIFA加入去?

玩fifa就唔會特登等ea play

係既,拎黎玩BF倒係唔錯,反正而家下一集BF仲係冇影,BF4而家仲大把full server

BF4有冇得連返PC個account?

係最慘驚online無人玩，而家好多任要做

有無人知聽晚個預訂係咪要即時比埋錢？

快嘅半年，耐嘅一年

竟然開到3
聽晚12點要捕住個website

首發陣容
上半部已確認11月10日發行
下半部未確認發行日期

細機真係好撚吸引

好糾結
訂唔訂好

如果你玩開dl版ea play買新game會有折扣優惠

唔好

EA驚有10個鐘俾你試伏已經好好

點解冇咗cyberpunk？

差9日

下半部都冇喎

咁唔知了,反正你知我知係就得

獨家GAME係咪得隻GEAR5?

cyberpunk xss/x/ps5版下年先出
呢條list係有出xss/x版嘅game

備註：xss/s可以玩全部xbox one game

睇game類型 但普遍

亞洲多PS
北美多xbox

不過而家d game 好多都應該會好似cod咁聯機 pc Xbox fifa

個serve死城咁玩條毛？
已經冇fd玩
仲要連街場都冇人

只列出短期內會發行嘅game
下年年頭出嘅冇列(例如far cry 6, riders' republic)

Gears 5, Gears Tactics

係，就算歐美都係ps4主流，但差距冇亞洲地區咁大，以前ps4 xbox one出既初期，聽game鋪講賣廿部ps4都賣唔到一部xbox one

之前部One X 用2個月就賣左
想入部Series X 繼續玩返忍龍2 同3

wifi無ax支援影響大唔大呢

好掛住爛面佬整既忍龍

唔大

可唔可以買黎玩電腦game e.g. aoc......
同埋d mod 用唔用得？ e.g. skyrim d mod

Skyrim唔知,不過Fallout 4主機版可以裝官方審核過既mod

xbox咁勁咁平，會唔會比中國買哂拆黎用

Series s 有無得入碟？
Search過xbox one出過the house of dead
如果逆向兼容係咪可以玩？

如果只玩fifa同nba2k連機，係咪ps5較好

Anthem

有crossplay就玩xbox都得， 未出冇人知

nba2k 就冇crossplay

無得入碟，要入碟要 series X

我真係好少聽人講玩XBOX

Xbox 360 果代先多人玩
贏 ps3 九條街
但而家買 Xbox 真係情意結
M$ game 好多都會出PC
另外Xbox 上網搵唔到人玩
勁耐先開到場
開到又未必多人
你幾鍾意 Xbox 都無用

world of War codMw已經有crossplay

咁要fifa有crossplay先買得xbox，無理由買左新gen既機，返轉頭用ps4玩fifa架

你都揀埋雙修 咪多人玩

雙修撚報到

想問PC用XBOX Series 手製係咪同主機一齊賣?

Xbox 而家好多game PC 都有，感覺上xbox 既定位就係以平過電腦好多既價錢玩game。我覺得應該會成功因為而家砌機真係好貴
xss + 3 yrs game pass 都係37xx 左右 抵到爛

隻CrossFire X都好似係

黎緊仲有Hellblade 2，Fable，Halo Infinite，Forza 同 State Of Decay 3

今晚12點搶？

應該聽日返到公司慢慢禁都ok

本身得部PS4 Pro，咁平真係忍唔住買番部XBox SeriesX

平返啦，本身砌機升得最多係display card，今代都平返了

應該唔會斷貨

可能到出貨個日有特價

可能唔夠抽就送一年xbox pass

手掣可以分開買

我意思問推出日期係咪同xbox主機一樣

呢次ps4 pro xbx 雙修

Bill gates奶共狗
不了

冇公佈我都唔知，正常應該係

巴打昏迷左幾耐

原來都諗住XBOX
屌比你地講定SER無人真係不了
單機GAME 好悶

基本包裝 包手掣

宜家Server無人係上一代輸得太慘啫
今代吸引到人就多返人㗎啦

我估佢係問散買

如果個個都放棄，亞洲區好難攪返好

惡性循環

唔敢答你今代點
不過肯定多左人買

有冇人會加519要果2樣野?
入左佢個3個月gamepass先會唔會搞到之後冇左$10升級

停留在金會員時代 無啦啦多左game pass

堅 起碼外國都一定多人買左
人地地區已經開放左X-cloud
連手機都玩得Xbox

會，屋企有人玩.

冇左$10升級，
最多開新ac.

+1 正有此意

單機game先好玩

唔想咁孤獨
本身都無乜fd 玩

codMW跨平台算好好 會分開手掣平台定鍵盤mouse

今日會買部二手 ps4pro

係亞洲區送100萬部出黎抽獎先

thx

香港Xbox 其實冇你地諗得咁少人玩
我fd list都大把人On緊line

今次ps5 咁難買，可能有d 機

局住雙修

繼續xbox做主力，ps淨係玩獨佔

係未揀好買series X or series S

主力就X

買曬兩部都平過砌機

班pc撚嘅境界係唔同d

我覺得用咗果$10升級先
3個月應該無咁快到期
完咗個升級期 先用返送果3個月game pass

有Flight simulator 既可以諗下....

歡迎加入xss/xsx討論群

玩唔玩得返XBOX ONE既遊戲？

由第一代到one x 都得 係咪一入碟下載patch

已經整緊 之後會有

x-cloud好有興趣
但打fifa ut無人做任就仆街了

亞洲呢邊就算XB1年代玩UT都可以既
Pro Club就真係唔洗諗

要扭轉
就要 EA 開放 FIFA21 入 pass 任玩 , 不過冇可能

可以cross platform都得

會開呀,不過普通版EA Play要等半年左右,即係FIFA21差唔多下年4月會入EA Play

半年判咗死刑
要扭轉要 day 1

想玩Forza究竟應該繼續電腦定係用新XBOX好呢..
電腦就得2K, XBOX插電視可以出4K

有 4k 電視當然 4k

買曬兩部應該比女朋友屌死

Forza多數人都開cross-play而且依然成日搵到人,你睇你鍾意係電腦定主機玩就得

xbox one 個手制係咪用得番
裡面粒充電池可唔可以換落新手制用

PS5真係好大部

新主機可以用返舊Xbox One手掣
電可摸耳交換用就未知

提提大家，今晚12點就可以上網預訂啦

先入手Series X 再等Pro出

其實xbox 多唔多獨家大作，

p.s. 單機撚

x 都幾大部

s 個size 最正
但玩唔到二手games
好多games 都係玩左陣發現唔啱玩

係咪應該唔會有trade in plan

Game Pass幫到你
唔啱就Del 下一隻
年中慳唔少

提提大家，官網訂係送貨上門
未必正日收到機

邊會即日就到咁好死

一年1-2隻

咁點訂正日先有機，2xxxfun?

電池倉一定唔岩size

神5 出 Pro
Xbox 唔會等死

話你聽
x1 1手都冇人買 , 何來2手

聽日去百記或兇宅門市訂

睇佢會唔會11月9 就叫 sf 收貨

依樣真
Game鋪連x1 game都無賣

ps5真係好撚7
design 果條友好廢

又要靚唔愛命設計

佢想有未來科技感
但又做唔到個效果

竟然利申無玩過xbox
身邊一個人都無人有xbox

依樣真
sony近幾年既product design成日失手

好多x1撚係 digital
利伸我99% digital

外型係一舊屎都大把神粉奶
xbox 幾細都會話好撚大

想佢快D開10舊機加錢換就真

拎住部XBOX ONE 放又放唔出，擺響度又阻位

如果只係間中玩下 FIFA, pes, 賽車等，係咪出s都夠玩？

睇你對畫質有冇要求，如果本身冇4k monitor，其實s都夠

其實我覺得1080睇落舒服過4K
Sharp得滯對眼會好攰

依家唔係個個有4K電視

附近無game鋪賣Xbox碟焗住買digital

Digital版咪會貴啲？

其實外殼設計嘅人已經做得好好 本質好大機會係Sony高層決策錯誤

為咗令紙面性能差距睇上去同xbsx無咁大
夾硬將ps5超頻到10t(仲要唔可以穩定keep到呢個level) 超出咗現有晶片工藝水平 令到耗能曲線上升 要大幅增加體積解決散熱問題
所以先導致機身歷史最大但性能廢過對手 呢個設計師已經盡量用白色曲面機殼令機身無咁厚 已經係出盡力

外形吸引過PS5,但可惜無game岩玩，除左gear,今次真係1516

你指機定game機就一定Digital平啦
Game就digital版成日都有特價 可以去到2折
新game/無特價嗰陣就差唔太多

Game

好耐無打xb
xb係咪都可以share game?

唔明點解要超，課多d金買靚野仲實際

揸車 forza horizon好撚爽

現時一個比較合理嘅推測係ps5一開始係無打算行2.23hz咁高頻率 好似ps4咁行cut cost路線就算
但係當見到xbox性能超出一大截時候 為咗避免輿論上蝕底 但又唔可以大改塊chip 先超頻到雙位數tf 睇上去好睇啲

所以先傳出各種有關ps5降頻，Resident Evil 8 ps5 run唔順，機身體積大等各種負面新聞

其實Digital都有好處 轉game唔駛企起身換碟
我已經全部game轉左買Digital好耐

而家xbox one可以
買1隻game兩個人share
Series X未答到你 但相信都可以

Hellblade 2, Forza, Fable, Gears, Halo, State Of Decay
另外仲開左間新工作室 叫The Initiative 據聞主力做3A單機game

咁pc 玩steam又平番既又乜驚都有

例如Valve全家桶

r u ready

官網訂得順豐無自取，會唔會第一日收唔到機

會，想第一日有機，直接去門市！

玩咁大

拎買tiktok d錢可以買好多間studio

加埋ttwo就好，都係18B

已正式宣佈:

等睇聽朝返到公司撳都仲買到

好似又多一個買xbox既理由

Game pass又多左野玩

咁之前三上果隻GhostWire：Tokyo係咪要跨埋xbox?

一定啦

見上網無左年費續，而家點買定三年年費平？係咪而家買三年gold，之後一次俾十蚊就可以上gamepass ultimate三年？

我仲係Xbox 360時代

Microsoft銀彈戰術Elder scroll獨佔既話都幾剎食

核子手段

今鋪要訂了

微軟：Sony俾7.5億？我俾夠十倍

今晚開訂黎個核彈消息

yes

屌你老母仲有兩個半鐘，咪撚同我搶阿

咪搶呀

我唸緊官網訂好唔好
有冇巴打之前官網訂過機？大概幾耐會到
我360同one X都係門市買

正pc一定上ms store同steam，no ecip
console就Xbox獨佔

等睇sony跟唔跟機，收購番間黎玩

evil within3有希望啦

Sony出幾多，我出多....1蚊

XBox 買多啲，咁 Game Pass 就再多啲 game

我冇試過官網訂 有清打去問過 有機會會遲一兩日先收到機 有人話去門市訂 睇你博唔博

痴撚線
呢間野應該好貴喎

突然多左好多間Studios
想GamePass冇game玩都難

遲一兩日都ok
官網訂感覺穩陣d
咪撚同我搶

同埋fallout 5咪可以交返俾Obsidian開發?
好撚期待

唔想要白色

Aoc 3 .. the sims 呢d 玩唔玩到

走開呀 咪撚搶

咁樣我好難做架喎

你地咪同我搶xbox啊

點解我見官網係8am PDT （聽晚11點）

定係淨係accessories 先係8am

不過今次Sony難做都要做冇得反枱

一直都跨

微軟香港facbook講左，今晚12點開訂

香港官方 Facebook 話今晚 12 點

雖然可能 8am PDT 仲有貨

咁仲有兩個鐘

你地咪同我搶啊

大家會唔會加$519買佢個手制同gamepass ultimate?
其實抵唔抵加

如果你要兩個手掣應該抵？

唔抵

毒撚要一個就夠

再講多次，唔好咁傻走去買game pass
用3年金會員+10蚊已經有3年game pass玩
等於白送3年game玩

原來係咁thanks
今晚12點準時訂機

Ps234撚，今年想雙修，想問部機有冇得訓低擺

就算訂唔到機都要做會員先

當年係360fans，初初中文化真係好正，但後來中文化成舊屎咁，淨係譯啲垃圾驚，仲要係無乜字唔影響劇情嗰隻
然後套短劇又係，印象中叫公會，啲字幕越整越垃圾，後尾直情影都無鳩埋

同期撐佢買wp，你老母速成都無

真心覺得佢港台好似無撚晒工作人員咁，想請問one時期繼續撐既人覺得佢地有無改善？我重歸ms會唔會令我後悔？

另外想問下，我曾經路過見巴哈有post講港台成日因為版權問題送垃圾驚，我無研究清楚，係咪堅？

見佢個pass其實幾吸引，考慮緊買

而家豐澤仲有冇賣game

XBOX唔啱你玩架 走開呀

有

原本想買xss only
比單新聞搞到想買xsx

XBOX手掣用過就知好撚好用
同埋一定係可以自己換電池 好過內置電
買幾粒三洋叉電池 續航力長又襟用

Team Xbox 了

流程：
去7仔買3張1年金會員
再上網+$10升級3年ultimate

有冇理解錯？
以前360年代做過金會員會唔會有影響thx

你有 XBox One 既話，舊手制可以繼續用

微軟真係好醒，xbox開訂前就放個核彈出嚟

無錯

無做過 game pass ultimate 就得

Thanks 今晚買左機再算

之前買過10蚊試用係咪唔得？

遲線架搞到而家想轉xsx

做過呢個係咪就收得皮

之前
PC 版 Xbox Game Pass
月租方案
HK$10.00

好似唔得，新 account 幫到你

PC 版同 ultimate 唔同

正 Thanks 巴打

即係舊360 點都要開新acc

未join過UGP就得，join過就要開新account

買返一個月GPU就得

79蚊/月 再加10蚊

想問下7仔一張一年pass要幾錢

WHO CARES?

又多個理由買xbox

Me

You

有冇人因為呢單news更加下定決心買

本身已經決定買xss，而家俾佢搞到心思思想轉xsx

問多次
睇下有無答案

其實建議直接搵個usb dac好啲
音質一定好啲而且可以同時比幾部機用

原來game pass 冇skyrim gta

我自己本身有Xb1
原本諗住出ps5
而家改變主意了

其實豐澤或者百老𣾀訂吧話，是咪去佢哋門巿自己拎的？定又係要等送貨？

中文化還好，主要都係個store唔會show有咩語言
要上網查
不過熱門game多數都有中文
Xbox hk個fb page呢排不停出post
睇落新世代想同ps5鬥一鬥
至於gamepass垃唔垃圾..我拎PS4 plus同佢比
其實ps plus本身都係送過氣game
所以你都唔好期望第三廠大作會即時上gamepass
不過自家game就會即時有，好似gow咁
同埋gamepass本身內容我覺得都好豐富
個個月都有更新，舊幾水算係咁

me

只玩nba2k同fifa, 但驚server冇人 可能迫住買ps5

最後點名

X＝
S＝

原本都諗住入PS5
但唔知班炒狗可以炒幾耐

官網同豐澤網重未見有，百老匯已經show左出黎

我都係。所以想買xbox, 但又驚server冇人。而家唔知點好

唔幫襯黑店百記

買2部

xbox:買左可能server冇人
ps5: 唔知炒幾耐

所以決定入S等Pro

有冇話要幾時買金會員？
我上一部係Xbox 360

ok thx
睇黎真係可以一戰，希望唔好同360一樣虎頭蛇尾無撚左影

都係個句，如果唔在乎ps5個堆獨佔game
Xbox係唔錯的
（我自己雙修）

想問game pass有無分
For PC同For 家用機？
之前用＄10玩PC

15/16諗緊買XBXX定XBSS好...
想請教下如果 用緊個4k mon得HDMI 2.0買XBXX係咪冇得4k 120fps???
如果XBSS又係唔係隻隻game都可以uplscale 上4K?

XBSS得2K 1440P

上面巴打話分開
建議開新AC最穩陣

outdate gamer 想請教下大家

我有ps4 主力fifa ut過日辰，其他game 只玩fps racing gta 類一年最多玩到5隻

另一邊 xbox 1 當初貪佢平買黎做4k media player ,冇買過online 同game, 而家主力netflix youtube 聽歌

會駁amp 5.1 同4k 55 寸電視

心目中想買xbox s 加3年game pass,但諗緊：

1. 冇4k 其實差幾遠 (其實d game 原生幾多有4k)

2. gamepass 如果唔包fifa 首發即係多9魚

3. 就算唔計ea, gamepass 一年先一隻game 價錢 (有冇錯？） 都重係好似好抵，玩下forza 同 horizon 都幾爽咁...

4. xbox s 睇netflix 係咪冇得揀4k只可以upscale? (呢點我幾關註)

5. fifa 黎講xbox server 少人玩係大問題... 今代會唔會xbox 多番d人玩呢又

心目中想轉會xbox 因為個pad 好好多，其次ps 呢幾年來都冇乜大作我啱玩，整體來講覺得對ps 有少少失望

黎緊唔想雙修喇

大家有咩意見比我呢唔該先

唔好慳果千幾銀
個個都買 xbox , online 就有人

有4k tv一定係x

2.唔包，新fifa要等幾個月先會入

4.可以4k的

5.冇人答倒你，不過你當香港PS都係會多人過xbox的

Thank you 我都睇錯左

佢係upscale streaming media上4k 唔係 upscale game

個加購優惠最衰無得二選一
GAME PASS好吸引但個手制
我單機人士又無咩用

即係買x 先有番one 既4k netflix... 咁睇黎唔慳得

Netflix有4k的

1. 官方指：性能最佳化圖示的遊戲將展現無與倫比的載入時間、提升的視覺效果、以及高達 120FPS、更穩定的畫面播放速率。其中包括本來就使用 Xbox Series X|S 開發環境建立的新遊戲，以及先前已發行、特別針對 Xbox Series X|S 重新打造的遊戲。

2. gamepass包舊game同小量自家新game，fifa (ea play)唔洗諗最新個代一定唔會即出就有

3. Xbox Live 12個月金會員訂閱卡
官方：電子下載版 HK$459

4. Netflix 可透過 Xbox One S 及 Xbox One X 提供超高畫質內容。若要觀賞超高畫質串流影片，您需要：內建 Netflix App 的 2014 年或更新年份的超高畫質電視，且支援以 60 Hz 串流超高畫質內容。支援超高畫質串流功能的方案。您可以前往 Netflix.com/ChangePlan 查看您目前使用的方案。25 Mbps 以上的穩定網路連線速度。串流畫質設為 [自動] 或 [高]。如需畫質設定的詳細資訊，請參考播放設定一文。注意： 請確認裝置的解析度設定允許 4K 輸出，來確保您的 Xbox 可以超高畫質串流。

5. 未試過等開房要等十幾分鐘咁癲

＝雙修is good! 希望幫到你

4K差好遠架 清
玩完4K game返唔到轉頭

yes, Netflix有支援Ultra HD

唔好同我爭

我真係唔識，唔好水我
到時買部x 返黎fifa ut 冇人就gg

講番gamepass fifa21, 樓上張圖話11月起會包， 其實收到部機都差唔多要，即of用pass玩少一個月但慳撚返隻game 都好似有數為，有冇錯呢？

仲係心大心細

認真
玩 FIFA21 玩神機

屌 官網重未影

差個千零蚊，XBSS買幾隻下載版都係番曬到
XBXX啦放番隻驚出去＝打和

呢隻上硬pc 砌機玩好過 加埋mod 玩十年都仲得

驚咪等下先買
我估應該唔使搶掛

最怕係整多隻Fallout 76俾大家...正價賣Beta測試資格

土地問題

你講到咁就XBSS啦，廢事無位放game盒

多謝你解答
s 照有4k netflix 好緊要因為黎緊幾年睇戲or劇都靠晒佢

反而game 來講，成日覺得resolution 高唔及本身遊戲性緊要，而且呢一代咁多年來好似都冇乜真4k game, 淨j spec 冇game 有閪用咩

我覺得次世代一樣會係咁，十隻得一隻4k 咁我買s 算了

希望唔使狂按F5

專登買部Xbox X 嚟玩 xbox one 版嘅cyberpunk 2077 會唔會好柒？本身得部ps4, 搶唔到ps5

唔會, 遲啲出XBSS/XBSX version可以免費升埋

意思係佢畫質會自動調較到去有XBXX嘅level

好撚抖結啊

仲諗緊訂唔訂 但佢自家d game又好似一定會上電腦
利申 xb360 xbox one

玩啦
唔啱咪蝕2，300放

game pass wont include fifa21 until the end of the game cycle.
ea would only include the game a few months before the release of next generation of fifa.

會唔會到時反而呢邊fifa多人d 因為冇人買到ps5

又扮死網？

GamePass係包左EA Play
但EA Play個服務好似唔係即日有FIFA 21
只會俾玩一定時數 之後通常要等幾個月/半年先會成隻game任玩
清 如果你只係想玩FIFA一隻game既話 我建議你望清楚

sad but true

驚xbox 都俾人炒起

想打機姐

xbox都要搶

又炸

Cyberpunk 2077 會有Xbox Series X更新

就算炒都唔會ps5咁炒到成萬蚊部

你意思係買ps4碟？

如果下唔到決定轉xbox 都應該會係咁

最撚閪係ps5 唔知炒到幾時，所以更想轉xbox

最撚憎同人搶炒價野

我呢幾年全部game 都係digital 特別係fifa 唔駛爭又load 得快好多

冇哂了

百老滙網站系統維護中
Under maintenance

冇玩開Xbox
想問下係咪有咩優惠
好似幾抵

咪搶啦

喔oh
多謝你抖正

索狗係咪想搶哂之後放係廁所？

冇機揀嘅

MS網慢到。。。無理由Azure都會慢

新機都係？

hold左張單但比唔到錢

我玩fifa 一年換兩個pad
ps 個pad 正垃撚圾

大把機，係慢d

多謝你
錢係其次，係怕xbox ut server 太少人

ps5同xbox都訂到了，可以罵交

你比唔比到錢?

搞撚掂

Payment俾人打爆左

x 已經賣晒

Baozun Hong Kong Limited垃撚圾

兩樣都有

錢已俾，Series X
仲有份唔知乜嘢Day 1 pack

屌，去到入credit card位話存庫不足

落左order
唔比我比錢,唔好cut我單啊

又扮無貨。。。。

您購買的[Xbox Series X]庫存不足

msstore 睇緊。。。。。。
x 賣晒唔撚係呀嘛
得s 有貨

10分鐘玩完

屌佢「到貨通知」

xsx預購成功

千三蚊任打3年game

加咗入籃都買唔到

信用卡都拎埋出黎...
夠晒反高潮

又話xbox冇人買既

搞掂，等11月收貨

PS5同Xbox都失敗
覺得人生已完

聽日去豐澤門市買好過

一入優惠套裝已經賣曬
最後06分 成功付款

binc

Order data error

凶宅個網死左

2部都成功

細機仲有得賣

買唔到PS5 咪買xbx囉。。。

假次世代

day 1 pack邊度睇到有

Fortress Broadway 個網都死左
又話冇人買

請問有冇得同人夾acct? (兩機用同一acct)

索狗：xbox冇人買冇人玩

NO

我買完先知
不過算數

Xbox搞掂
可以打住cyberpunk 刺客教條 同watch dog先
慢慢等ps5個價回落再買
Ps5獨佔佔堆頭一年應該都會出埋ps4版，照可以打住先

依家最後希望係睇下有冇首賣會衝去買現貨

屌索狗老母又入嚟炒

又成萬蚊部

索狗：等我買完唔玩，你地就冇得玩

Fortress 網頁上唔倒，app先買倒

無，到貨通知了

喺一早買咗Ultimate Pass 嘅 Xbox 死忠 join 咗 FB 活動先有嘅嘢嚟

仆街Xbox都炒
我搞到個Fd買唔到

信撚左索狗冇人玩冇人買
諗住聽日返工先慢慢上網買
點知咁快冇

你班仆街

無啦series X 變左到貨通知

玩撚到冇機都俾唔到錢

唉,比唔到錢,好撚驚比人cut單

s 都掃晒

原來係咁
等各位巴打到時開箱個day 1 pack

屌你老母買唔撚到

人生贏家

屌好撚戇鳩 班仆街索狗又話無人玩既

豐澤點解唔拎返搶口罩個方法出嚟

你班友啊，又話香港無人玩xbox，我想買都買唔到

祝炒狗死全家

多數係啲垃圾禮品包嚟

好撚嬲呀屌你個閪都唔知係咪有人唱淡擾敵

又話 Xbox 冇人買，我仲諗住睇埋 24 號 TGS 先再決定買唔買部 S

您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足

屌你老母SONY狗！！！！！！！

Xbox點解無啦啦開賣前幾個鐘先黎出核彈
而家俾人搶晒喇

又話XBOX俾細路玩 屌你老母 又搶

您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足您購買的[Xbox Series X]庫存不足

誠哥都估唔到咁多人玩XBOX

屌你老母SONY狗！！！！！！！

我想做下自閉仔都唔得

頭先落左最後比錢果度load左好耐，refresh就一直都比唔到，張單一直都係待付款，剛剛再試比到錢...唔知會唔會比人cut

你一陣就會見到您購買的[Xbox Series X]庫存不足

我記得XBOX ONE個陣 Controller 會有DAY ONE字眼？
利申：上一部XBOX 係360

SORRY，您購買的[Xbox Series X]庫存不足

因為我都係咁

仲有2個月，實仲有得訂既

機已訂， 已齊XXS + PS5

炒機狗死全家

訂左 XXS

有冇人未收到確認訂單email半粒鐘啦

我s黎。等緊句野，幾時先出，仲係

「您已付款成功，正在為您準備貨品」

係，但今次好似無講話有喎

未收到

但垃圾server, 無期望

你老味 又話冇人買

官網見到有未得

day 1

上返線了

官網訂$4399收咗$4507

$4506先啱

我都未
但顯示成功付款 應該無問題？

你加咗套裝

聽日去豐澤門市買

買到, 多謝提水

收埋email，坐等cut單

唉,又係卡死左係比錢個到

仆街
入埋OTP之後話維護中....然後收到SMS扣左錢

頭先撳咗張未比錢既單比人cancel咗

我收到broadway email 應該無問題

官網又有啊

乜都收唔到

又搶唔到囉

會陸續放返d訂單出黎，捕一陣唔

我哋4個friend 入面
已經有3個成功俾到錢

屌佢
好可能係cut左一開波比唔到錢既單放返D貨出去

XBOX SERIES X 執死雞 Get

百老匯買到 ！ YES ！！！

Xbox Series X for HK$8,000 on #carousell

炒狗死全家

屌用yahoo註冊收唔到email
要用gmail先得

Thanks!! 買到了!!

等佢11月10號去排隊算啦

百老匯有！！！！！！！

是但啦，有訂單記錄

Dls我大安旨意咁食埋個宵夜先按，點知仆你個街冇哂貨，得返XS

買左 多謝巴打

百記剛剛買到， 等確認email

我係連ac都冇

訂野都唔開定ac?

我有ms acc 點知同store個acc唔撚通用.
入完無貨.

一開始唔知道個online store唔係用ms account

剛剛reload 幾次就得

same

用guest 身份都買得，唔洗account

冇4k電視/mon, 短期都唔會換係咪買xss好啲？

另外想問手制宜家係咪用wifi/bluetooth connect, 唔會好似電視遙控咁檔住玩唔到？

Xbox Series X for HK$8,000 on #carousell

約佢今晚南Y島交收

你買到先算

㩒個制冇反應

唔care畫面既xss

係, 如果有上代手掣都可以用返係今代xbox度
準備買返隻新手掣玩PC Game
有玩開PC Game隻手掣一定唔會令你失望

屌班死炒狗

咁平，睇唔起軟J
起碼賣25000啦

打手都好信

百記已收皮

爭啲比班索狗水到訓醒先訂

買唔到 邊個話香港無人玩 XBox

好撚眼瞓呀

一齊11月10號去排隊啦

百記我買到但揀咗上門送貨仲要係上午
唔知到時會唔會叫我改去門市拎機

想當年去旺角訂Xbox One
真係話都無咁易

根本無人玩

買到但唔記得加錢買手掣

最慘係我，錢又扣左，email又冇

金會員加10蚊係咪要而家搞？
定等11月？

可唔可以大概講下個流程？

求其鳩簡9月29送貨

同問

好撚複雜

xbox 性能勁咁多，梗係買埋佢玩cross platform

你個email係確認 訂單定係話收到你張訂單？ 我只係收到email話收到我張訂單稍後確認

買三張12個月xbox live gold
上
然後10蚊買呢個

唔該曬！

全新AC 買3年live gold (分3張12個月)
＋10蚊＝ultimate game pass

一樣

買三張12月金會員卡
insert入你個 ms account
在upgrade去game pass ultimate

千祈唔好要佢送嗰一個月，要左就redeem唔到下一張

一定要全新ac? 本身有買gamepass

多謝您惠顧 。我們正在處理您的訂單，經確認後您將會收到我們的確認電郵。顧客服務部同事或會聯絡您確定訂單的送貨 / 取貨安排，謝謝！

最穩陣就唔好啦

拿 出咗事無人救到你

又有貨

上去睇下，又有突擊

係咪好多炒狗cancel訂單

買到 thanks

MS扮撚晒好似好受歡迎咁…

買到了。thanks

開始多人cancel單？

入完地址LOAD 唔撚到

係呀 呢度全部苦主來 你可以出番去了

多謝巴打

有得cancel

有貨就放啦 on9
成個鍾頭先禁到

我都想問

同巴打一樣不過未收到confirmation email

有無訂單號碼

屌冇次比到錢，係咁order data error

XSX 無哂？

收皮啦炒狗

因為sold out

啱啱仲有睇嚟定時放

可能佢夜啲又放過

唔知。以為咋。
我本身十二點加咗去車，轉頭就無貨。
Keep住一路按俾錢。啱啱就買到了。

入完OTP就維護中，但收到銀行sms扣左錢，乜confirmation都冇本日至柒...

應該係 cut 左 D 付款唔成功既單, 唔係 cancel
岩岩見仲訂到就手痕禁左部 X

btw 過左咁耐都仲買到, 究竟係佢多貨定少人買
同 PS5 果陣爭勁遠

佢有購買完成個page
一秒唔夠Error睇唔到

呢D時間又過左咁耐邊個得閒捕住

聽日諗住打去百老尾睇下點，唔得就搵銀行dispute佢，睇下仲有冇機會再訂過

一來淩晨12點開賣，好多人訓左
二來本身香港xbox係算小人玩
台灣個邊好似1分鐘就賣9哂

禁左成粒鍾 xbox都咁難買

其實應該係少人買啲始終而家仲係Sony 皇朝

email 話係會再確認, 但同時間銀行出咗sms 話過咗數, 所以我唔太擔心

除非 MS 果邊cut單架o者,
否則過到數的話就應該實食冇痴牙架喇

我係官網訂，佢話我付款成功，但係我收唔到email
我d fd又收到，咩玩法

百老匯係唔係無個優惠包買?

1 點先睇到依個post 都執雞成功

S or X?

x

台灣好似一早爆哂

我遲左 見到S見唔到X

我有f5 之後就顯示到

憑單好似可以去門市加 十一月中前

唉屌聽朝打去Broadway 問

轉咗ultimate未，未轉仲可以+$10轉

希望係啦

屌終於百老滙買到
可以瞓

好似得X斷貨、S都算易買

啲人過唔到數咋頭先s都無晒

訂到xsx今年要玩xbox了

巴打們官網又有喇

屌 打完野就冇貨

咁大獲
我想買s仲諗住到時先買

有冇巴打一樣情況

聽日百記門市有冇得訂X？

成功買到部xss連套裝
可以慢慢玩等新版ps5先買ps5果部大牛龜真係好死樣衰

話我付款成功，不過冇收到emails，即刻得唔得

Me 2

一樣,之前有巴打話 yahoo mail 係收唔到 email?
我係用yahoo

我用outlook都收唔到email

百老匯成功入手S

hotmail收到個confrimation email。唔知同outlook有冇分別

剛剛訂到，收到email

爸打 試下係電腦note 打定哂先
之後Copy and paste

係咪逐個鐘放出嚟？
兩點都訂到

得s 無x

我想要X啊
聽日門市有冇得訂架

結算都入唔到

S依家百老匯有

有冇人知Xbox x/s可唔可以用keyboard mouse?

我唔係呀，我用hotmail

等到2點半都冇就收皮了

有!

填完資料無哂 又要等三點

卡左係付款

我都係 舜間又冇晒

估唔到xb都玩擠牙膏

一卡姐係冇曬

下下要等有貨先俾填下一版 人都癲 唔玩了

試埋3點個波先啦

訂單編號出左 俾唔到錢 垃圾

買到喇

屌佢老母，有5vs5已經係奇蹟

Hi

屌你買撚到啦

點解連Xbox都要搶啊

說好的冇人玩 Xbox 呢

笑爆 比錢買部無game既機

我食炒買100部PS5都唔會買一部XBOX

因為拎來攞都靚啲

你部機大到pk啊ching

xbox 都比人搶晒

你真係覺得Ps5 靚啲？

訂左冇email 即係點

好慘，你入嚟做乜？

你邊度訂？
係咪去咗spam?
我訂完即收到喎

咁你咪買100部PS5，入黎講閪咩

利申: 2部我要曬

笑你地

ps5靚？已經睇得出閣下品味
返去玩日系獨佔廢萌啦

訓醒一覺
發現百老匯仲有S機訂
MS 呢d 先係尊重玩家

我都收唔到
琴晚係MS Store訂

毒L既口味 好難明白

窮人先要計住

我同朋友0000 第一轉訂就收唔到email
不過數已過

反而之後訂到嘅朋友就收到
睇嚟係bug 了

Series X 會唔會仲有得訂？有無第二批？

會唔會比左錢但到時啲機留比walk-in?

ms真正目的應該係pc市場

百老滙不了我等豐澤好過

唔會掛 玩死自己咩
佢扣起銀行信用卡錢都有行政費

尋日兇澤連部機個版都入唔到

其實s 同x 有咩分別架

第一頁

sor
係香港打個機都咁難

睇巴哈
台灣訂機捱唔到一分鐘

x2

連打機都要咁辛苦

唔難 🤣 如果懶得睇直接買貴果部就ok

凶澤門市會唔會有得訂?
個fd見我訂左又想訂埋一份

叫佢順路行下囉

等大貨到先算啦

百記訂左X但卡仲未過數...

尋日官網訂完 發覺有2張訂單
要搵客服搞搞 明明限一 點解可以訂到2部

打咗廿幾年機，第一次買Xbox,希望大家冇老點我

終於收到封百老尾email了

又話冇人玩，點解冇貨㗎⋯⋯

我都係第一次買Xbox 無事既 最多咪含淚雙修

唔想幫襯百記

買左邊部

當年Xbox One錯過左Day 1 Edition，之後有買Xbox one同Xbox one X
今次終於係買第一水而且係全球同部出，超期待

以家訂係咪送貨？
有冇話幾時送？
到時係發售日先開始送，調返轉遲人幾日玩就....

怕你到時walk in冇貨姐😂

邊條炒狗話第1日會任買

訓左冇睇
係咪任買

唔係炒狗
索狗多

有冇買game pass?
三年game pass$1500 + XSX $3880 = 5380
然從一隻game 當佢$400
你只要三年內玩到佢14隻game就可以完全回本

課次手機game都唔只呢個價
抵到

我尋晚訂咗
係咪買返3張一年gold，跟住逐張入返然後買$10？
唔係好清晰...

以家係咪仲有貨可以訂？

2000fun要硬食一隻game都賣哂就知會唔會第1日任買

係

不過通常信連登仔都瀨野

又話等派貨個日可能有特價既？而家pre order都賣晒

btw，我同之前問過個位巴打情況差唔多，ps4都係打fifa+一兩隻game，自己有部43 4k電視，而家諗住出fifa 21就玩住ps4版先，又唔驚server無人。

不過仲未諗到買s定x，始終之後都幾肯定會買ps5

自己部電視得hdmi 2.0，4k60，其實xbxx會有幾多4k120 game？用hdmi 2.0又出唔出得晒4k60？

我Xbox One , Xbox One X 都係Day One
而家好心急想拎到機

會買金會員轉
xgpu，等差唔多有機先

係，但記住佢話送你一個月個啲唔好要
有多過24個月之後會充值唔到

xsx

可以玩住pc個啲game 先，有flight simulator

買X實冇錯

連登仔話Xbox 垃圾喎

冇老點呀
GamePass 12月仲有新果隻 勇者鬥惡龍XI S 玩

一陣去買3年會籍先
希望唔好柒左入唔到

$10轉Ultimate有無話做到幾時

唔通信你咩

無人知，早買早享受，反正包埋PC，玩住先

百老匯 突然出咗部s
我都入到手了

有冇巴打
諗緊點處理屋企部ps4同xbox one

利申 四修玩家
switch pc ps xbox都有

佢個GAME PASS既GAME係咪會包埋DLC?
PAYDAY2 有一堆DLC有無人知係唔係包埋？

用過pc 通常唔包

據pc經驗
唔係隻隻包足晒
例如train sim world個啲就只包其中四五個dlc

百記已出確認訂單email

THANKS巴打

現有既4K Game list:

寫住 4K UltraHD 果堆就已經係 2160p既4K game
至於係咪行60 就真係要逐隻自己上網睇

另外我都係hdmi 2.0, 4K HDR完全冇問題

買到x揮手區

今次我都雙修

係咪淘寶2xx買金會員x3再加十元就可以有xgpu玩3年

ps4繼續打 如果有玩車槍球
xbox one 就$700賤賣都無人要 拆hdd黎用好過

補充埋未答晒既問題
暫時已知行到120fps既game :
Dirt 5
ExoMecha
Gears 5
Halo Infinite
Metal: Hellsinger
Ori and the Will of the Wisps
Orphan of the Machine
Rainbow Six Siege
Second Extinction

想玩日系games, xbox會令你失望

MS 有時會出 trade in problem 收，但回收價好差

XBox One 佢估值 $100

S邊度仲有得訂

幫大家整合咗成日問嘅問題

由xbox live gold/game pass升級至ultimate常見問題

0）Ultimate到底係乜

簡單講 livegold=多人連線 ； gamepass=遊戲庫 ；ultimate=兩者有晒

Ultimate 方案包括 Xbox Game Pass 主機遊戲方案、Xbox Game Pass 電腦遊戲方案，以及 Xbox Live Gold。

1）$10蚊體驗升級係會將你現有live gold會藉有效日子全部提升做ultimate級別

購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

2）升級會藉只限36個月或以內嘅live gold/ game pass資格

轉換之後，無法再將 Ultimate 會員資格轉換回先前的會員資格。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月的 Ultimate，其中包括任何從 Xbox Live Gold 及/或 Xbox Game Pass 轉換的時間 (適用於電腦或主機)。

3）遊戲數量隨時加減，唔係永久，下架後就算已下載落主機都係開唔番

遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格 (視情況調整；加上適用稅項) 收取會員資格費用。

4）終止會藉後，免費game嘅dlc一律用唔到，直至你再續

購買附加內容、DLC、補給品、虛擬貨幣或訂閱 (需另購) 之前的注意事項：如果您的會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

5）有ultimate唔會令你買30日內出嘅新game有折扣

面市 30 天內的遊戲恕無折扣優惠，並且不適用於特定的遊戲。

Source:

百記今朝仲有

係豐澤訂過，即日送，我仲要選朝早

聽講微軟store要等兩日

改咗置頂

清可以落門市問下

台灣有藍色掣

Server終於有人

咁撚正？ns玩左陣就賣左

其實門市有無額可以訂。。純好奇

Persona一定無份

官方講有

個冬菇藍色埋一份有啲怪

唯有放工去睇下

想問入 live gold code, 喺邊個位置入？第一次玩xbox唔識

我上星期啱啱放左x one, 5舊水爭崩頭

live gold依家係要出街買? 上網得3個月?

大家傾向買x定s

豐澤門市輕鬆訂喎

尋晚做投票
呢到買s嘅人多 7:3
點知最快無貨係x

一定係一步到位 X

玩得耐一定會一撻撻

巴打係邊度放？諗住放走部 X

買X係hardcore玩家

我雙修，買左S
淨玩XGP

訂咗，但唔見有得連手制訂

買左s
不過我諗最終都係會裝linux玩模擬器(等破解後)

幾時比貨你先？

門市搞掂

我都收到了

寫明11月10
但係要去返訂個間拎

呢個啦，雖然貴啲但有保障，同拒絕淘寶

我揀左28/9送貨

真係送到就

班仆街投票水人買S自己買X

「加入」隔離個「點點點」，入面有得兌換

呢個先啱

其實S個設計真係幾靚仔 又平
可惜致命傷係冇得玩碟同性能差好多

你太天真
我識一堆hardcore係冇連登acc架

唔明點解會有人買 s ,慳個一千幾百，都係兩三隻games錢，打機打到咁慘，就咪鬼打啦

xcloud有無話香港幾時launch

除左淘寶其實仲可以轉區買
之前打爆3年金會員加轉埋gpu total 700蚊埋單

sor, 我係買S

只純因為冇位

第時真係有game 唔夠力推，真係後悔都來唔切，雖然MS保證，但你信？

本身都行1440p 取捨黎

唔好諗咁快有，有都開頭有好多問題
至少多兩三年，cloud gaming 呢樣野其實十年前已經有人做過
你可以當pro機可能唔洗買，但今代依然有需要

好多野都係講需要，唔係有貴買貴既

其實冇乜野，真係唔夠力的時候到時未升級囉，反正2-3年後都會出強化機

今世代2邊一開始都太大部了

豐澤walk in 輕鬆買，
直頭無人問，我係第一個

係，同埋今次cpu一樣，係cut gpu，咁佢解像度低咗，最多係graph差啲，但其他運行唔會有太大問題，如果無4K要求，又真係買s都得

正常係咁，xbox點會有人炒

我擔心online match唔到人

想問係咪打橫打直放都得Xbox one無得打直

轉咩區

唔洗擔心，係事實會咁

咁點搞 單機？

why not both XB ＋ PS5

用唔著兩部console 冇咁多時間打機 每日1hr 左右

今次SX應該會多左人玩啦
咁當然在香港同PS4比係未有得比

都係carousell 啦，不過而家放唔知會唔會跌左好多價

收到

等到xbox 出 evil within fallout 堆game 出新又exclusive

上網預訂係咪得手制+gamepass3個月做禮品？ 實體店有冇其他禮品選擇？

我down 左xbox個手機app
第一次登入完點解随機比左個user id 同 頭像我
仲以為個email比人盜用左

其實玩1080p係咪s都夠晒有突

係

無¯\_(ツ)_/¯

老實講佢game pass要嚟都好嘅
買少3個月live gold

係
但512gb ssd
儲唔多game要keep 住玩完就del

Yes夠做

想問下xbox有冇話幾時可以支援到flight simulator x ？

360年代留傳到呢家，唔知個code仲用唔用得

S最吸引我係個size1080p夠做咁我s算

門市係咪有得訂

百老匯訂左帶訂單可以去返門市買返

資深玩家！到時等同你連機。

師兄成就分過十萬？

要換過間屋

有冇巴打知喺cdkey買巴西區金會員再upgrade做xgpu 係咪都可以喺香港玩到？

頭先問Microsoft store CS 點解未有電郵
佢解釋話太多訂單 send唔切

同埋送貨係發售當日先交比順豐，所以遲一日先到手都唔出奇

我已經有one同one x兩個手制唔洗再買手制
3個月xgp又係用唔著因為諗住一入就入3年live gold+$10上xgpu
寧願唔要手制但優惠價一年gpu或live gold仲好，依家3個月都唔知想點

係囉，個3個月都唔知點搞
用哂3年先再兌code

Yes

應該可以 因為live gold plan無變到

希望喺呢度話買到嘅都係真玩家啦，好想睇番360年代同PS你一拳我一腳嘅盛況

其實而家反應咁好 gold好應該減價吸番的客仔

459/年 落番去 ＄360 ＄380

成功水到個fd去凶宅訂機

慚愧...一萬分都冇
XBOX One年代去日本旅行見Bic camera賣唔出大減價，買左返黎好似淨係玩過Sunset Overdrive/ Titanfall 同Sleeping Dogs DE

邊度有得訂？

hdmi 2.0出到4k60，再上4k120要用hdmi 2.1

之前我xbox one trade-in換Xbox one x減$500

其實到時d game係咪set死一係4K60一係4K120?唔會中中間間咁4K90?

成晚都未爆一個po, 都唔多人

其實真係得好少game會行到4K 120
新既3A大作更加會少到接近零
所以真係唔洗咁介意個hdmi 2.1住

要等出年真係鬥出驚果陣

2021實好精彩兩三新機鬥搶客 老任又zelda 35週年

Bethesda最剎食個兩隻Fallout 5...Skyrim VI... 十劃都未有一撇。獨佔Fallout 76? 玩鳩我咩...

諗住都係玩個堆現有game upgrade上次世代個d

咁就得喇，我部電視都無4k120

hdmi 2.1新格式，目前得幾部電視支援，mon直情未有

想換電視/mon可以等出年多啲型號推出先打算

其實係 The Elder Scrolls VI
Skyrim 係 V 嘅副名

一定係 ES6 先過 Fallout
不過 D 人係想要 New Vegas 2 多 d

es6

真係好多 game 行到 4k120 再諗
4k60 目前好勁架喇

個group 到成班傻西叫人上淘寶買金會員

ES
我玩 Oblivion 多過 Skyrim 好多好多

傻西留名

Elder scrolls 6叫做有條所謂trailer既

skyrim十年前game依家都唔失禮
eso就麻麻

因為想睇英超4k，剛剛先買部4k電視
都仲係諗緊買x定s，而家用部4k電視睇返1080會覺得蒙查查咁

一定係咁

同 Fallout 4 , 76 比
Skyrin 係神作

又話連登仔好抗拒淘寶

有無人打算買S再買PASS
只玩PASS有既GAME,有咩玩咩
唔會另外買單品?

S畫面比係差D,但好似無話有GAME出X唔出S
唔係話差個少少錢,但買來得物無所用
感覺仲浪費錢

New vegas重制上Xbox 都殺

FO76一出個陣根本就係半製成品...DKLM...係出左廢土人先叫正常合格水平。

枉我當年正價pre-order

個game pass ultimate 有新Game玩咁正？

兇澤同百記門市有喎聽講

聽講會鎖 大家唔好自我挑戰
見到啲小粉紅叫救命

好老實講 game pass 你真係唔好有太大期望
話剩玩 game pass 都夠既一定係水鳩你
除左第一方之外其他大作基本上要好耐之後先會入game pass,
甚至根本唔會入
結果新 game 出既時候最後你都係要俾錢買
就好似 netflix 咁, 你 sub 左 netflix 你一樣會出去睇戲

當然你唔追新 game 或者冇咩時間打機既,
就可以等佢慢慢 update game pass 啦

X可以玩埋360/one嘅實體game
對已有舊機嘅機主嚟講係好吸引

佢唔cut9個10$升級已經要還神

本家game都會即上gamepass

屌…哩個勁吸引...據聞仲有EA 同 2K

到時終身停賽唔好怨

之前聽講佢間唔中都會有特價 ?
年年都俾 459 其實都真係唔平

Ea好似唔會即上新game
不過我自己唔會買nba21，等半年ea上架再免費玩就好爽
我呢排都玩緊ea excess隻nba20

我都諗緊而家買定出機先買xgpu好 😂

ps plue都要錢啦大哥，一個月都係40蚊唔駛

官網已經無貨了,訂唔到,又要出去

以前去動漫節嗰啲live卡係會有優惠

但我印象中上年去動漫節xbox已經冇參加

唔即上吸引力減半～咁睇定D先

咁相比之下係貴嘛,
switch 先 $15X , PS 先 $30X

all in or nothing

會有乜問題？點解話人傻西

即上嘅話 仲邊有人散買game
不過game pass有樣野好 係新game有折扣
不過啱啱出30日內一定正價

我都咁諗～但Microsoft game好似即上

大佬佢包埋pc

冇得咁比啦，xbox會有埋gamepass埋
本身佢gold會員都會好似ps plus咁個個月送game

原本有360嘅巴打
你地會開返360個account
定開過新acc？

話全速整緊 不過未有確實時間

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

借個位，入去youtube舉報dislike

一黎有人試過俾MS ban
二黎咁黃既連登仔唔係走去用淘寶呀嘛

身體非常誠實

成班人去百老匯買機啦

上網買3年都好簡單 廢事又淘寶

Btw 有冇人諗住買個新mon for 新世代主機？ 27吋mon有冇推介

我都想買 遲啲落黃金行轉 成堆mon show俾你睇

咩價位咩牌子都有齊

最緊要睇清楚係支援120hz

等ASUS hdmi2.1

睇落好似4k 60hz就得 唔駛買咁靚

Rog 會出 4k120 hdmi2.1 moon

上得120九成都要你用dp1.4

掛south korea vpn用到

實測lag唔lag

未用過, ptt上面有人試過話ok

仲有一直比人忘記嘅PC

我諗兩邊都知今期首發內容削到爆，所以MS推XGP，Sony 就PSN+送舊世代大作

其實cyberpunk 刺客同watch dog都夠打到新年

真

Cyberpunk仲係ps4同xb one版本呢

Medium我都想買［img]

是但啦，本身已經好好J

人哋m$咪講咗今個世代你只需要買其中一個版本
未來就可以隨意用喺one/xbsx
畫質仲會有提升

xss好似係custom rx590

FIFA係咪同PC同SER溝埋一齊打? 會唔會好多外掛加速?

買唔買到呀

如果睇tflops 應該2060s 勁過xss 🤣

不過啲game廠完全用盡晒成個機嘅潛能
無得直接比較

無可否認係pc畫質一定超靚
但xbs/xbx潛能不可忽視

宜加試下先

之前有用$10 GASS PASS FOR PC, 唔知仲可唔可以 $10上xgpu?

其實個d買舊世代送新世代嘅game,係新世代係就咁download落黎，定最後都係入舊碟加DLC咁樣

可以，我自己係

做下申手黨先
而家係買最下面果種金會員卡 +10蚊轉左ultimate?
咁第一種 買package送的有乜用？

仆街 真係連到?

咩vpn, 網速好重要

即係等佢話得先再買都未遲

如無意外係後者，下載更新程式同檔案

真係好少見香港有人係xbox平台用家

1年前我係lighk開過post搵人，但個個走入去屌無game玩

依加真係唔同哂

360果時時好多人玩架

最風光應該係360果陣 果陣連線都好方便多人玩
我上世代都冇入xbox 剩係入ps4

今個世代搶唔到ps5 見你地通果個3年pass 咁代就入部玩下

Sony今年唔知做乜鳩部機又大舊又唔係勁過人又柒 護航獨佔又少 PS4 尾聲仲要推隻tlou 2出來拆招牌

護航一向都差唔多架啦, ps4自家得killzone同knack

360年代，PSN根本唔掂要免費出俾人玩

但今代xbox玩銀彈 燒銀紙都要搶客

360年代，晚晚唔係賽車就持久戰
部機三紅，過埋保養，我send email去 Microsoft us，香港個邊即刻搵人換過部俾我

大師兄返嚟喇

簡單啲啦，你一買就買夠三年金會員入落你個帳號，之後join10蚊嗰個Game pass ultimate，咁你呢三年就可以任你玩gamepass啲game，包括可以網上對戰。

即係好似我呢啲只追新game 既可以唔洗game pass

果時仲有班人話xbox live 收費要比錢連機咁on喐

話sony 有良心ps3連機唔洗錢喎

Gears Of War 持久戰

而你話第一款，就係完左3年之後，就要真金白銀每個月俾79蚊，去續你個gamepass先可以繼續玩gamepass啲game

搭單想問下，
一部機入面有個account join 左ultimate, 轉其他acc 可唔可以玩到ultimate 內容？

個時360個server真係出奇地順，隨時好過而家個啲

不過今次唔搶第一水，xbox360 3紅有陰影

等遲D出限定機先買
（砌咗部新PC先）

你地買左巴西金會員之後，喺你地微軟個帳號地區揀巴西，咁就可以入落去啊，之後轉返香港地區先upgrade做xgpu，就得架啦。

我都係咁諗

如果我想入定三年會員＋$10升級
大家建議用返舊360 acc定開過新acc好？

開新啦

我初初都咁諗，但諗諗下又想入部x

360 年代前後買左兩部機，第一部唔夠10日就三紅

我都買咗兩部，第一部三紅換完機，過三年保即刻又三紅dklm

一個帳號只可以用10蚊升級ultimate一次
轉左帳號就要再買過，簡單啲就係轉帳號唔可以繼續玩到ultimate。ultimayr係跟帳號的

睇你鍾唔鍾意ms自己嘅game
ms自己嘅game第一時間入game pass
一年玩到兩隻game已經打和

你地有問題就係到問啦，我又360玩到而家xbox one x都仲玩緊，我會幫大家解答。

諗住買唔到PS5 嬲嬲地買部xbox
點知都係賣曬

初代XBOX個陣，都要等一排先有Live，初出Live Beta個陣搵左堆人包括小弟在內聽talk睇Demo，其中一隻Demo係 Splinter Cell

當時嘅server水平已經好過某薯仔server好多🥳

一個帳號只可以用10蚊升級ultimate一次
轉左帳號就要再買過，簡單啲就係轉帳號唔可以繼續玩到ultimate。ultimayr係跟帳號的[/quote3]

ultimate

可以 冇記錯既話你用另一個手掣登入黎玩 就可以
(有錯求指正)

另外,好似冇見你地提過Game Share
假設你有1個屋企人/ 朋友 都有機
你可以同佢Game Share
任何一個買左 game / GamePass
另一個就可以一齊玩 唔駛買
真正一人價錢 二人同行
(頭盔: 而家呢代得, 下一代touchwood突然冇左既話 唔好插我)

我買過 3 部 兩部 3 紅費事整
當初設計真係有缺陷

xbox 有冇得玩埋paradox d 戰略game

Ck 3上左pc game passconsole就唔知

而家仲同friend share緊

Cities: Skylines - Xbox One Edition
Stellaris: Console Edition

以前要long 起部機散熱，有時踢踢下pro club 突然有人三紅踢少個

買左加手制同3個月XGPU
係咪3個月後買XLG 3年再加10蚊升返做XGPU
定係買左3年XLG加10蚊升XGPU 再入買機優惠個3個月？

新手冇ACCOUNT
任豚

三紅 四紅都試過
雙修時代估唔到又再出現，好事黎

有Crusader Kings III

CK3 11月會唔會出console 版

ck3冇xbox版

ps4都有彈碟紅燈 不用分得那麼細大家都差唔多 最緊要肯換肯整

Ps4彈碟我覺得火撚過3紅 打打下無端端彈碟
入番落部機 好似冇事又繼續玩 玩多陣又彈

最後部機比我cut左出碟制

我會覺得用咗個10蚊升級先
因隨時有機會無
鐘意嘅依家即刻買住3年去升級
最多蝕一個月多

3年到期後先用返佢3個月買機優惠code

巴打請問係咪巴西金會員最平？

xbox 360 撚有意歸位
我n 咁多年無開機即係我要重新買佢既pass ?

個AC最多可以入3年期會籍
咁係唔係可以Join左3年先, 過左3個月之後
就可以加呢3個月Ulitmate入個AC

應該可以，但你入3個月u前
要將果3年升級咗先

應該3年code ＋10 pass 之後再入3個月吖

當年仲可以customize塊版

而家興貼紙

買啦買啦 出新機

呢塊我都有

surfshark + 1000mb 寬頻

咁嘅，我係淘x到睇到，巴西係最平。但要搵間有信譽嘅，間舖頭開左十幾年仲係到，就穩陣啲。

共產黨死全家

神粉幾時死？

彈到而家都仲彈緊 dklm

咁可唔可以自己轉ms地區買？

個post其實講緊咩？
未買過xbox

可以 但要承受被封鎖嘅風險

邊度有3年金會員買?
官網得返3個月
金會員平過u咁多點可能無限升?
有冇人真係試過???

三年後可能變咗cloud gaming世界了
Xbox live gold可能都已摺

屌你老母睇多次pin啦

下次仲有無$10
仲有 三年後分分鐘成個環境又變晒

都係買返香港區算，反正有fd可以share一半

係，三年後先再算啦，到時可能又有其他形式優惠

之前十蚊買黎玩gear5
仲有冇得玩十蚊

Xb ac有萬幾成就分
唔想棄

個人仔仲有冇

你去電腦登入番xbox live ac，再去睇下會籍選擇有無得揀10蚊，如果顯示原價即係用唔番

Btw最穩陣一定係新ac

依加$10擺明係引大家一次過買三年豪送俾你，所以都唔會太擔心佢之後優惠會縮水

如果舊acc 買咗遊戲，舊acc設定咗主機帳號，

之後開新acc 做xgpu

咁新acc可以繼續玩舊acc入面既遊戲，並且可以連線？

其實有冇講話個優惠做到幾時? xsx搶唔到放工去訂冇得訂啦

有萬幾分
如果唔得都繼續用舊
唔係咩錢
只想有平買平

個人仔係新機仲有冇
之前打成就好多得意野
Halo疣豬號 搖控車

有我都用緊COD carepackage 幾得意

賣走咗 X1X 千幾銀幫補下
等 XSX

10$優惠期幾時完無人知官網只係話「限時促銷期」

又要爆po了
勁到

無試過 答你唔到
我玩360個陣都有舊ac
但依加無新機係手試唔到

有個神粉腐皮專員
回覆冇耐就派貨

下個post #1 template準備好 整合晒各巴打資訊＋更新咗好多重複又重複嘅問答

從 2020 年底開始，Xbox Game Pass Ultimate 與 Xbox Game Pass for PC 會員將可免費使用 EA Play。 BY 畢索膠 #47311

微軟以75億美金收購Bethesda BY 出黎啦自由斟 #377707

首發焦點陣容 BY 韓某 #11866

詳細首發list BY 踏破冰山 #63303 (太長唔擺圖片)

由xbox live gold/game pass升級至ultimate常見問題 BY IxamxL文
#34444
Source: [/quote]

Q1: Ultimate到底係乜
A1: 簡單講 livegold=多人連線 ； gamepass=遊戲庫 ；ultimate=兩者有晒

Ultimate 方案包括 Xbox Game Pass 主機遊戲方案、Xbox Game Pass 電腦遊戲方案，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級Ultimate個plan到底點運作
A2:$10蚊體驗升級係會將你現有live gold會藉有效日子全部提升做ultimate級別

購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張live gold再升
A3: 升級會藉只限36個月或以內嘅live gold/ game pass資格

轉換之後，無法再將 Ultimate 會員資格轉換回先前的會員資格。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月的 Ultimate...升級之後，超過的任何時間將不會保留在您的帳戶中。

Q4: gamepass遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量隨時加減，唔係永久，下架後就算已下載落主機都係開唔番

遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有game pass入面嘅game連同你買嘅dlc一律用唔到，直至你再續

如果您的會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買game有折喎，新game適唔適用
A6: 有ultimate都好，30日內出嘅新game無折扣, 但DLC有

面市 30 天內的遊戲恕無折扣優惠，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 天之後，會員最多可獲得 8 折優惠。對於DLC和附加內容，發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻game係gamepass遊戲庫下架，但我買咗DLC，之後咁點算
A7: 買番隻game先繼續玩到

您的 DLC 和附加內容也不會移除。然而，若要繼續暢玩 DLC 和附加內容，您將需要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限，方可繼續暢玩遊戲。

Q8: 10蚊升級幾時會無？依加續定好唔好？
A8: 無人知幾時會cut

Q9: 本身舊xbox有AC買過乜live乜pass，依加再買live gold用唔用到$10優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到$10優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜game未出xbx/xbs version，咁咪要買兩次game
A10:

Q11: 上官網一年live gold都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事幫你唔到

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員link
A12:

Q13: XBS/XBX都無對馬戰鬼，搵鬼會買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

唔錯

我十萬成就分

問咗2間豐澤都話冇
訂到嗰啲喺邊度買

您想購買的[Xbox Series X]庫存不足

講緊門市

1點幾就冇貨啦

昨晚網上訂唔到
今日下午1:00前
去誠哥分店成功訂咗

屌
唯有等下水啦

xb1 宜家賣到幾錢？

最正係Q&A#13

屌你唔係連xbox都無貨吓話

而家要打機唔係咁易

xbox post 都就嚟爆
真係諗都無諗過

rtx 3080都冇貨

我仲賣撚左部PS4準備轉會

我都賣撚咗PS4第一水個款

呢個設計仲好過而家ps5打直打橫都ok

好想訂Xbox,睇得出今次好有誠意

但驚d Game唔岩玩

根本九成嘅game係一樣

24號TGS又有核彈

可以1001之後新post用

拍住世嘉出初音

如果你講緊game pass library, 呢到有得睇

如果你講新game，依加好多都全平台
而且好多人都係雙修，驚咪買S機

唔知黎緊公佈隻人中之龍有冇xbox版
既然7都上到，下一集應該都有掛

屌，冇貨

想買X/S都難，加上又聖誕
都唔知幾時先有得玩

到尋日都仲有一班人衝入嚟話無人會買

11月唔知Xbox one x仲賣唔賣到$1300

人龍應該ps5限時獨佔
過多半年先出落xbox
我應該會玩住ps4版先

冇桐生大哥

xbox 版好似得英文, 中文我唔侈求喇, 希望at least都有日文啦

桐生大哥起格了

7好似有亞洲版(中文版?)，不過遲D

希望
360初期幾隻JRPG都好正

想問下360時代用hotmail開x box live
之後用gmail開game pass for pc玩電腦
咁兩個ACC既成就可唔可以合併返?

希望XBOX會著重多D亞洲市場
多D GAME有中文版

好多中文係sony自己譯

岩岩登入發覺可以買10蚊pass
但我未訂機

其實ac嘅概念唔同ps
M$ ac係直頭用到係window, ms office, one drive, etc
所以係唔得嘅

官方說法：As it turns out, merging two Microsoft account is currently not possible.

請問係咪無再補貨
有條早鳥code但買唔到

而家好多三廠自己搞埋中文版

我訂咗機都唔知依加買唔買好
呢啲自己揸主意啦

其實xbgpu d game個個月轉
會唔會成日打到一半唔上唔落

官方無講
但隔離ps官方話會補
依加距離十一月仲有時間
M$肯補機都唔意外

隻game唔會一個月就下架
因為佢唔係每月都成個library大更新
係逐隻game咁考慮幾時下架

聽講臨落架會有discount
到時醒水啦

其實3年1400幾抵玩
3年玩到6隻遊戲都當回本
同埋冇咁易中伏

非常好
好過任天堂d 7日試玩
次次都未入直路試唔真
又少又舊
(任天堂主力玩既game唔多)

一個月除番先40抵到笑

我買

早鳥code去到29號，睇怕都係收皮多
謝謝你

見到fb有人屌柒xbox老母

拿呢點我認同
你俾撚完個code好心就俾人一早買埋機
反正都係150個quota仲要鬥快先搶到

依加真係企撚咗係到得物無所用

樓主可以開定新post

嗰時ps3個網絡對應真係堅垃圾. 360已經可以party live chat了

我11月先賣bor

最企係度既地方係
今日我都唔知去唔去豐澤百老匯門市買好
如果去買又用唔到code
如果等網上補貨既話又隨時連門市都清埋...

點解唔1200直接網上microsoft買